聽日全港打工仔將有工業行動！以示不滿777

聽日港奴將會準時返工 ,遲收工！！！用多公司幾度電！！！

睇下你777擔唔擔當得起呢個經濟損失

仲有返工唔早到
最尾一秒先打卡 問你死未

今朝嚇到我老闆賴屎